中國CG巨制《爵跡2冷血狂宴》郭敬明導演

見到個名已經

上集票房口碑雙仆直到咁仲有續集

今次抄fate zero?

上次仲未衰夠？